屯墾公路做乜撚野又塞車

仲要呢個時候先黎塞

係囉 點解